[ios 11.3 dev. beta 2]入post有機會停音樂

有概入4-5個post停一次
Ios Beta問題定個app問題？

好似係load某個廣告就會停音樂

如發現到邊個廣告請cap 圖，我地去block 返佢